有咩係你生存咁耐覺得好自豪

唔識講蝗語
今時今日太多新移民講蝗語啦
我地應該慶幸我地唔係新移民

關咩事 會唔會太盲反
如果你反外國 你會唔會話自己唔識英文自豪?

生存到咁耐

我有如此臉孔
仍然生存實在是自豪到不得了

香港係俾咩搞到咁 你我都心照啦

巴打唔好唔開心啦

做人好大壓力

你有一個靚嘅心 冇人會怪你嘅

Sad but ture

游得快過其它精子

命硬，人窮矮衰柒臭蠢都仲挨緊，可想而之生命力都幾強

港島十八區不死小強仲唔係你 努力面對埋人生餘下嘅時間啦

好似所有考試都福大命大咁過關

碌鳩識轉彎

呢個真係好值得自豪

碌鳩識噴火

真係諗起都可歌可泣
dse econ溫左兩日攞4

識到好多戇鳩仔
令我知道我唔係一個人戇鳩

有個好錫自己嘅女朋友

自細做咩都唔叻 文不成 武不就 叫做好彩-6 入到u 唔明自己點解有個咁錫自己嘅女朋友

追過夢

樣

咁嘅人生先係最開心

唔使人講你都知要點做啦

雖然香港地睇嘅係結果 有得俾你追過夢都叫好好 過程享受得嚟唔後悔就得

我係香港人

有時覺得自己真係地底泥 咁上下就要封頂

真係無乜野自豪
咩都差過人
無大病算係掛

由極容易鐘意人既毒撚練習到唔會鐘意人既毒撚
完全放棄感情關係之後個人開心左好多

高登AC有 7000 UP酒

入黎都想講呢句

自己學語言既能力差都自豪 否則又唔見你話英文叻粵語精而自豪

事出必有因 有啲嘢發生係你到可能有原因你唔知呢

好多人都覺得自己比人差

有時愛情反而令人傷心
恭喜你啊巴打

可以做李白

學語文本身快 但係就係唔想學蝗語

賤到仆街嘅嘴

有得用？

未寫過殘體字

生命好難
好彩學生時期食過校花

兩面睇啦

欣賞

等你啲襟兄弟執你二灘 諗起都爽

未自殺

生活好痛苦

頭髮
不過已經唔再靚

秒乾頭髮
因為太撚乾燥 玩完水上活動1分鐘後就乾撚左

就算我幾唔鍾意支那都好
我都唔會因為自己唔識一樣野而自豪
我覺得呢個諗法係好反智

屌到條女升天

冇
高不成低不就

唔食煙唔叫雞唔賭錢

你嘅屋強遲啲會有回報

傷咗？

我好羨慕
個頭一濕水就好撚核突

堅強

自豪係你低不就

咁多個留言最值得自豪kill#

係 染頭髮
好後悔啊

好勁

唔識一樣野都自豪 兒登仔個腦係咪有問題

響一個on9嚴格屋企（近十年仲變成耶撚）成長都冇自殺過
換響其他人一定死咗萬世 係迷信不過好過燒香燒衣同擺個神枱 屋企點靚都有陣cheap味

漂真係好撚傷

其實耶撚會煩到你地咩

溝到某人

半年內紋三次身(我覺得已經好勁架啦)

成日講耶穌 幾煩
拜神仲衰又易火燭同影響人哋
利申:對宗教中立 不過逼人就有問題

紋邊

圖

唔同人有唔同人睇法 我都好尊重其他宗教
利申 基督教 但係唔會逼人信 幫到人就幫

daddy有私樓

冇
好柒

無漂啊
就咁染咗幾次咋
還我烏黑柔順嘅頭髮

左手老鼠仔&後手臂&右手後手臂